準備去東京玩7日

呢個禮拜去

毒遊

聽日去

今日出發 毒遊

準備下星期去 都係毒遊

屌 又要係香港做多廿幾日狗先可以去

今日到 鳩遊原宿